[正視聽]如果裝咗舊藍牙就唔洗嘟安心出行其實係好事嚟

嘟同埋記低資料都一定有人check
如果佢講到舊藍牙咁自動化識自己發射檢查邊啲人去咗邊度
咁用得藍牙就預咗人哋唔洗再攞部機出嚟
即係可以自由進出

最壞情況係又藍牙又要嘟
咁即係浪費公帑
不如硬性規定要每個人出街寫日記算把
搞個app出嚟仲煩過寫日記記錄行程

依家階段明顯形式重要過資料

千萬唔好配合政府 去影個code

莫視政府就係最好

拉

最好連app都唔裝
宜家講緊個藍牙系統如果唔洗再人手check
咁就等同自由出入
連手寫都慳返

係 手機藍芽果到都要較返唔好比人search到

你用緊藍牙耳筒已經

取消3.5係人類公敵

如果出入政府機構可能會執得好緊
但係普通食個飯咪等於自由出入

如果藍牙都要再check部機咁收皮啦
即係等同隻藍牙耳筒要插線先用到

yes
政府根本唔志在你食邊間餐廳
係要大家習慣左個形式
以後去公廁拎廁紙都要scan code

咁又out咗d
支那人去廁所已經臉識別架啦

傻啦，藍芽推出之後，就到實名登記app迫你一定要裝要用

Type-C to 3.5mm adaptor 大賣！！
逆巿救全家！

就算強逼實名裝app，冇帶電話出街犯法？
一部空機擺喺屋企，出街自由出入